今次開心樂園餐好高汁

全套擺佢廿年，之後大家明啦

呢d有受權玩具，係log-on成舊水

發達大計

而家套snoopy 將多錢？

估唔到開心樂園餐都有打手

$980都無人要
當年班友食到嘔先換到一套
擺左十幾年連一千蚊水位都賺唔到

Strong hold

食？嚟手掉晒啲嘢食落垃圾桶呀
班友為咗換公仔幾折墮都做得出

當年買樓，依家都升咗幾倍

開心樂園餐要點叫先夠食？

屌我都記得 真係痴撚線

其實可以買普通餐加8蚊買隻開心樂園餐玩具(好似係)

廿年後賣返俾任豚

認真幾抵食
有包有細薯條有細野飲有玩具
都係$15.8（我指漢堡包餐,唔知有冇加）
窮撚/細食女仔食fit晒

當年成套冇嘴貓 情侶果set公仔 有冇價